全球港人同我入來，應該認真開始熱烈慶祝狗國十、一大壽嘅大計

嬲撚完，要認清楚香港困局最終極原因！狗國同傀儡港府現在將整場運動轉移至同路人同黑警嘅消耗戰，在武力絕對不對等的狀況下，長此落去，只會將同路人嘅力量係憤怒中消磨掉！所以，記住，嬲撚完，一定要睇清楚成個大場境！

無論你接唔接受到都好，要記住，到今日為止，呢個仍然係全球最大嘅極權國家。假如呢個最根本嘅原因唔解決，香港困局係唔會根本解決嘅，而呢場應該係香港人有史以來都面對嘅最強硬仗，所以一定要發動全球嘅香港人，進行一場遍及全球嘅廣泛抗爭，目標一定要對準呢個終極對手，令全世界嘅人都更清楚呢個狗國係自納綷黨同蘇聯之後，對自由世界嘅最大威脅，因為最近同好多西方國家嘅市民傾過，佢地最近非常想知道香港到底發生緊咩事，而佢地係西方媒體報導下，對成件事嘅真像，認識始終唔夠全面，而對狗國嘅整體威脅，亦都只是開始提高警覺嘅階段，全球港人絕對有需要爭取西方國家嘅人民支持，需知道，西方民主政府嘅終極壓力係來自人民，所以呢方面嘅文宣非常重要。而且中國人要面重要過條命，同佢全球慶祝大慶，應該會有好高嘅成本效益。

現階段最重要嘅主菜，當然是香港現時面對的暴政，亦要令全球所有人更全面知道狗國係暴政方面嘅全面政蹟。重中之重，係要令狗國同傀儡政府知道，就算可以用暴力壓至香港市民無力再發聲，仍然有一大群散居世界嘅港人會接力，佢嘅賤行絕對唔會無後果。

所以一切有能力嘅文宣人材，Youtuber，任何方式、諗法，都要盡量試！唔可以令留係香港嘅同路人孤單！大家盡力 Brain Storm 吧！

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考